都就放工時間 會展有冇人去？

會展有冇人去？
隔離都繞道